點解連登仔普遍都咁憎gym撚？

你信唔信如果港共一宣佈關健身室，又成班岀來招喚小鳳姐，唔講以為殺咗佢地全家咁。

因為兒登仔妒忌人地大隻

其實應該封埋GYM房

酒吧就唔應該封 但gym room就叫封 成班傻閪

我都唔明,你話中過PT招俾人呃錢都係憎個PT啫,有咩理由憎個中意做運動既人?

因為d油頭毒撚見到人地大隻有型會自卑心作怪

魚蛋論
懶做/無時間運動嘅我得唔到
六舊腹肌溝死仔仔女女
你地都唔洗旨意

館長

有部份連登仔係乜都睇唔順眼，唔洗認真